41

不意外
其實都慣左

諗番好多野就係得啖笑
講得幾好聽都冇用

無錯

根本世界上所有男人都係垃圾
所有野講得幾好聽
利用完就完架喇
你都唔靚
梗係要係你最衰最衰果陣掉左你
所以真係岩
諗得係真係岩
傷心唔係因為感情
係因為真係個個都一樣
但個個都會呃9你話係唔同
但其實都係慣
人大個左根本靠自己先係岩
我都唔明點解要咁on9蠢完一次又再蠢第二次
因為事實就係咁
得到左既野就唔矜貴架喇
比人知道底牌係一件幾咁on9既事
但你仲係要咁蠢
真係冇得救
當買多一個教訓
真係唔會有事
真係唔會有事
因為都慣左一個人
唔好怨
係你戇居選擇相信人
由其係你明知道人本性係點
真係好戇居
唔好怨 唔好怨 唔好怨人
人天性係鐘意講大話
唔緊要
會冇事 好快冇事
咪又係咁過
真係唔會有事
只係未適應得曬姐
其實係
唔會有事 啊女你乖 唔好諗 唔好怨
因為條路係自己揀
放左手就唔好望番轉頭
從來唔鍾意輸
所以算了
就咁就算了
2個月魔咒is good

係囉 幾認真同朋友去講有幾認真
其實到頭來都係一樣係咁
你都唔靚
係咁架啦
你靚啲咪可以冇事囉
咪所有問題都唔係問題囉

人地一早講左結果點啦
做到咪走囉
唔好咁戇居啦好唔好
唔好咁戇居啦求下你

由好早就應該要知同記得啦
睇下人地幾輕鬆
真係唔明你 點解可以每次都咁戇居
唔好咁戇居啦好唔好
唔好再咁戇居啦
冇事架
冇事架
冇事架